［尋人］上個禮拜五有參觀城大嘅同我入黎

喺上個禮拜五17號 城大晏晝3 4點
有個著住唔知係咪PE衫同淺藍色風褸嘅男仔
我想認識下你
我地做個朋友呀

有冇人知咩學校係著淺藍色風褸架

喂呀 冇人理我嘅